大野 vs 小春

大野晶→

日高小春→

大野無野講係咪輸蝕d

大野係女朋友
小春係老婆

阿力固

大野

大野姐姐先係黑馬

對我黎講係小春
但對春雄係大野

小春個波大啲

中二已經

識揀一定揀⋯

老老實實,小春有配音加乘真係加唔小分

漫畫小春都唔覺咁可愛

我個票係投比ZANGIEF

大野= 食軟飯

小春人妻屬性高d

小春好老婆

距離又拉開

一往情深

睇完漫畫，根本小春無得鬥，男主一開始已經選咗大野

以為陳小春

漫畫版正啲

アニメ「ハイスコアガール」七話 今夜０時３０分～放送！
修学旅行回

#07之大野
水手服

好可愛

push

咩game?

Million Arthur: Arcana Blood

笑撚左

+1

日高好老婆
大野都係做對手就夠

大野晶聲優：鈴代紗弓
唔駛做

日高小春聲優：廣瀨有紀

ROUND 9

世紀之戰

大野剩係喊同"唔唔唔"

Round 10

嗚呀~長頭髮小春好可愛呀~

可愛到想食咗佢

大野回歸未？睇完第三集唔敢再睇

第五集出ED前幾秒已回歸

多謝絲打

Round 11

Round 12

難以接受呢套野會有H漫